### Тестовое задание по реализации поиска противников в игре

##### Требования
* PHP ^7.4
* PostgreSQL ^9.5
* PHP PDO extension

---
##### Введение
Алгоритм находится в файле [src\components\MatchMaker.php](src\components\game\MatchMaker.php)

---
##### Настройка
Перед запуском надо выполнить команду `php init.php`.

Конфигурации находятся в папке `config`.
Для редактирования конфигурации следует использовать `*-local.php` файлы.
Конфиг `main` используется для работы скрипты, `test` для запуска unit-тестов.

Структура БД находится в файле [sql\structure.sql](sql\structure.sql)

---
##### Запуск

Входная точка находится в `run.php`.
Принимаются 2 аргумента: первый - ID пользователя, для которого ведётся поиск (обязательный),
второй - разделённый запятой список ID пользователей, которых нужно отфильтровать.
Возвращается список ID пользователей, разделённый запятой.
```shell
> php run.php __ID__ {__FILTER_IDS__}
87,89,95,96,102
``` 

---
##### Тестирование
Для написания тестов использовался framework PHPUnit.
Для запуска тестов надо установить пакеты через `composer install`,
 если это ещё не сделано и выполнить команду `vendor\bin\phpunit tests` 

Unit-тесты сделаны только для класса components\MatchMaker,
т.к. в реальной жизни остальные компоненты должны уже быть покрыты тестами.
Также не стал сильно заморачиваться с покрытием всех кейсов, сделал исключительно как proof of concept.
